大波 man 石房有即時位置

朋友係機場見到
有無人搵佢傾下計？

著草?

每次發夢我都會留意見唔見到呢條撚樣

肚腩大過波

幾時先可以令佢收皮

我朋友估有無可能係為聽日活動作準備

接刀手？

好心佢買返個Bra啦

條撚樣唔洗返工既？

大家開遮

機場人員可唔可以懷疑佢非法SET CAM/ 危害公眾ETC?

仲敢出嚟，佢真係唔驚架喎

借個位,提提你

睇睇下佢好似掉國旗條友, 好似係

上次沙田唔係拉咗咩？有片有證人喎... 有冇落charge?

前警員 石房有

做差佬做到無仔送終
蟹公

係屯門，拉上狗車去元朗，放咗。
有片落案告佢打人個過，D friend 識佢，
佢話就有手尾跟，而家封口中，詳情不名

即係原告變被告？唔撚係話...

搵人「懷疑有人係機場睇位搞事」

大波MAN 出得姐係政府好撚驚你和你飛

打完卡佢就閃
自己友俾人打佢都唔理